時事評論員唐浩發佈新影片：拜登將上任，美國將變成獨裁國家，同時香港和台灣亦將面臨最黑暗的時代

push

美國亡國
日日有得恥笑

拜登咁弱勢點獨裁呀

佢會畀國會凌駕ga

只係民主黨啲 policy會過得好順

全球奶共，正式啟動

美國亡國日